突發 超多狗車去緊太子

經亞皆老街 往太子方向 接近30-40架
手足小心

東九

自推10次

1

2

3

4

5

6

不要送頭啦

7

8

9

10

預咁Q多架狗車就大圍捕啦
唔好落單 平安歸家
要鬥長命，捱到十一！

光復香港 時代革命

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！